Нечётные числа
=============

Напишите программу, определяющую нечётные числа.  
На вход программы поступает одно целое неотрицательное число. Программа должна вывести 1, если число нечётное, и 0, если число чётное.

---
## Sample Input: ##
```
2
```

---
## Sample Output: ##
```
0
```
